天文台：考慮在晚上十時至午夜改發八號烈風或暴風信號（18/8）

三 號 強 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 41 至 62 公 里 。

在 下 午 5 時 ， 熱 帶 風 暴 海 高 斯 集 結 在 香 港 之 東 南 約
210 公 里 ， 即 在 北 緯 21.0 度 ， 東 經 115.6 度 附 近 ，
預 料 向 西 北 或 西 北 偏 西 移 動 ， 時 速 約 20 公 里 ， 橫 過
南 海 北 部 並 逐 漸 增 強 ， 移 向 廣 東 西 部 沿 岸 。

按 照 現 時 預 測 路 徑 ， 海 高 斯 會 在 今 晚 至 明 早 於 香 港 西 南 約 150 公 里 內 掠 過 。 由 於 海 高 斯 採 取 較 為 接 近 香 港 的 路 徑 ， 強 度 亦 有 所 增 強 ， 海 高 斯 會 在 今 晚 至 明 早 於 香 港 西 南 約 150 公 里 內 掠 過 。 由 本 港 晚 間 風 力 有 機 會 進 一 步 增 強 ， 天 文 台 會 考 慮 在 晚 上 十 時 至 午 夜 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 。

聽朝3號波
file closed

朝早6點會取消，今晚早啲瞓

夜晚掛有閪用咩，第二朝準時番工啦

麻煩大家7點準時起身刷牙返工

同肺炎一齊當值

畀你快過我

d風係咪識睇錶

WFC洗唔洗自主放假

仲有

誠哥唔係去左英國喇咩

劇本 6點 3號波

WFB
Work from Britain

一早出咗3號波喎

不用怕！

国安大法，護我河山！

你班港豬唔想返工既圖謀，係唔會得逞既！

聽日6點呀

5:40am 丄3

永遠半夜最近HK.....下午2:30前去返3號, 唔該返工.......定律